有冇人記得cc台班傻西舊年話想美國統治香港做第51個州

美國家陣衰撚過中國

真

美國人你地聽住

見到而家美國咁終於明白祖國嘅好

屌你老母282都叫有人查 美國班賤種政府玩埋一份

屌 咪提282
用晒啲學費買282搞到冇錢交學費俾人踢出校

使唔使我幫下你

特殊學校要交學費？

講真 攬炒中國不如攬炒美國算

我讀特殊國際學校

秒

收到風今次又係廸哥幕後出手

迪哥課左3000m課金落GME度攬炒美帝

最衰係有人叫唔好搞美國旗

手足記得sh， 對抗極權

佢按咗阿爺層樓

雜種女都爭做美國下等人 period

我賣埋珍藏版笑死朕

而家比佢佢溝撚哂入去
仲玩條撚
幾棍毆能死人

唉 屌你老母